【抗暴之戰】《孤星淚》社區音樂會登陸大埔 600市民參與

【抗暴之戰】《孤星淚》社區音樂會登陸大埔 600市民參與

一群關心社會的音樂人於今年10月開始在社區巡迴表演《孤星淚》，主辦單位今晚8點半於大埔海濱公園露天劇場再辦音樂會。晚上有約600名市民到場欣賞，現場氣氛良好，同場有特別嘉賓龍門冰室老闆阿傑，與市民分享心聲。

相關新聞：【蘋聞追Click】《蘋果》中大驗出催淚彈殘留 泥土殘留達致敏水平

《孤星淚(Les Miserable)》音樂會發起人張先生表示，表演目的是為香港人加油打氣，今日已是第4區表演，劇團有約40名義工參與，表演約一小時，唱12首歌。《孤星淚》戶外音樂會於10月28日首度在觀海濱公園演出，其後到過荔枝角等地方。該音樂會受市民歡迎，發起人曾於網上招募義工參與。
-----------------------------

【匿名港警爆大鑊】
韓國KBS時事節目《時事直擊：香港 被自殺》
一按即睇
-----------------------------

【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
-----------------------------

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568

網民晚上8時在大埔海濱公園露天劇場發起孤星淚音樂演奏會。

大批街坊到場聆聽。馬耀文攝

街坊幾乎坐滿整個露天劇場。馬耀文攝

有管弦樂隊現場演奏。馬耀文攝

藝人阮民安現身支持。馬耀文攝

特別嘉賓龍門冰室老闆阿傑，與市民分享心聲。馬耀文攝

上一則
上一則
上水清潔工中磚不治 警懸紅80萬緝兇

下一則
下一則
【短片】松柏新邨單位遭爆竊 失約30萬手錶